幣少警犬兩邊都唔抵幫

一個就老千

一邊就見被拘捕人士有啲錢 成隻狗咁唔敢惡，如果係港獨仲唔即刻聲大夾惡？

邊個要你幫？

你條柒頭做判官唔該借開咪阻撚住條路

樓豬我買左部macbook唔識用
可唔可以教我

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

樓豬教下我地用Macbook啦

話你戇鳩驚你嬲

有少少似之前個柒頭gpdeal

支持警察